期權問題

到到期日先hit中價係未都係會蝕？

要睇幾錢入同最終結算價。等價結算都係0，但如果隻野波輻大一日跳幾%都得，咁結算日開市無耐都值錢的。

TOTAL LOST